rubberband演唱會冇人講？

真正香港樂隊 貼地、有實力、兼黃到金既band
連登仔唔係唔撐下話

幫你推

準時入去都已經賣哂
等公售

3場 希望清得晒啦 否則真係好失望
唔係話黃就要撐 但佢地真係有實力
係外型唔出眾先唔夠紅

買咗5/4
期待

除非kkbox得好少位
如果唔係 今日咁嘅反應都唔洗擔心
唔洗用清得哂嘅心態

就係唔知kkbox幾多位
不過疫情下最多50%位 應該唔會清唔晒掛